填表要我上網搵聲明書....

是咁的
有間野
寄左個公文袋黎
裡面有一堆文件
咁契弟我呢
好在唔係個文盲
睇兩睇照跟佢填哂D野

填填下又驚一時失智漏左野
咁FINAL CHECK就見到佢要我另外補交一D文件
就係「聲明書」
總之唔係聲明係咪處男咁ON9既野
仆街得佢.... 份野要上網搵之餘,仲要自己印出黎再填wo

咁問題黎啦
契弟我係窮撚一件,SD卡又壞撚左,屋企又無印表機/列印機/影印機
OFFICE就擺左個36小時閉路照撚住個PRINTER....
請問契弟我應該點搞呢壇野?

影公司野中間影埋份聲明咪得

睇黎要巴結一下it狗

斷估你公司個cam唔會清到印咩都睇到掛
又斷估冇人咁得閒睇你個on9仔印咩掛

圖書館咪可以print 嘢囉

快圖美

照影囉

有咩問題

講咁多無謂野又有啲1999 再望下username